終於有首岩音既香港人野狼disco

隻耳當堂舒服晒

關時事台撚事咩

而家與呢首啦

[url]

中國風

仲disco咩

好拿洗腦 係難唱既

食屎啦支那賤種

每次開始感到無力迷失 就會聽《不屈進行曲》

咪撚再提呢首垃圾ok？